田蕊妮正式宣布離開TVB：想畀啲挑戰同新鮮感自己

田蕊妮早前在社交平台發文，引起內地網民揚言封殺她。9月時傳出田蕊妮跟無綫提前解約的消息，引起外界關注，不過一直未有坐實消息，田蕊妮今天現身TVB《保良愛心慶新春》錄影活動，接受《香港01》訪問時，正式宣布離開工作12年的TVB。

阿田說：「我仲有個幾月，都會出去發展。其實公司有同我傾過續約，我哋都係保持良好關係，不過因為當我傾約時候會諗喺TVB服務咗12年，其實仲長過我係亞視。我會諗合作嘅人仲有邊個呢？但其實要合作同做過嘅角色都試過，都想畀啲挑戰同新鮮感自己。最後我選擇出去睇下有咩衝擊畀我自己。」

阿田選擇跳出Comfort zone，需要很大勇氣，她說：「可能好多人性格唔同，我發覺我自己係一個鍾意跳出Comfort zone，如果我跳出去會發展到同睇到另一樣嘢，所以我選擇跳出去，每一個人都有唔同選擇。」

佢兩公婆勁呀
兩家茶禮都食晒
點夠你玩

留名睇果張相

句野關牆內人咩事

佢兩公婆真係有骨氣

有骨氣就唔會係入面做咁耐啦

就係為咗睇呢張圖

喱騷快啲開個節目俾佢！

知唔知咩叫合約精神

我地最討厭嘅政權 最討厭嘅地方就係無視契約精神 唔通自己又可以咁做咁雙重標準？最多做完唔續嘅啫。

胡定欣好似又走
都冇幾個留低

屌又見到張相

屌無線推兩下見佢無咩市場就放棄,轉推班無野撈三線星

Morning 豬同佢條仔